我終於諗到影菲林有咩好處

就係一班甩皮甩骨嘅中坑係深水埗東昇就圍爐取暖互J取得快感

人地唔侵你玩嬲嬲豬？
你部mamiya邊度買咖？

你鐘意同人互J? 死基佬

樓豬，唔介意可唔可以影下你部mamiya 645 pro tl黎睇下？
同埋如果咁唔鍾意用菲林影，可以買個digital back比佢喎

難道這些你不知道嗎？

利申: 未去過東昇買野

連埋ID影一張黎睇下部機好無？

G持

關我咩事
係你成個怨婦咁開兩個po提住

淨影冇意思 細細地賭1萬 我有你地捐比東華 我冇我捐
就咁決定啦

原來真相係咁

依家又唔係唔信你冇
想睇相姐

麻煩各位捐1萬比東華 千祈咪走數

留名睇樓主買digital back

留名睇你地走數

都冇人應承你賭，樓主做乜自hi咁過癮

你想出埋一份？代東華多謝你先 咪走數呀

難得有相機咪曲線曬下
又俾佢威既, 部機的確幾好J

佢開個post已經係自high緊

咩鏡?

等效1.1左右 影人冇得輸 我出個膠post引人傾下菲林姐 sorry

已射thx

放暑假？

識玩一定玩contax 645